layers.py
==============

The layers are auto-generated by filling the ``layers.csv`` file, ``FLYLINE_MARK`` / ``ERROR_MARK`` layer are defined by **Latitudeda** for error display.

::

    class LAYER(LayerEnum):
        FECOR = Layer(PROCESS.FE, PURPOSE.COR, '220nm Full Etch waveguide core')
        FECLD = Layer(PROCESS.FE, PURPOSE.CLD, '220nm Full Etch waveguide cladding')
        FETCH = Layer(PROCESS.FE, PURPOSE.TRE, '220nm Full Etch waveguide trench')
        SECOR = Layer(PROCESS.SE, PURPOSE.COR, '70nm Shallow Etch waveguide core')
        SECLD = Layer(PROCESS.SE, PURPOSE.CLD, '70nm Shallow Etch waveguide cladding')
        SETCH = Layer(PROCESS.SE, PURPOSE.TRE, '70nm Shallow Etch waveguide trench')
        MECOR = Layer(PROCESS.ME, PURPOSE.COR, '150nm Medium Etch waveguide core')
        MECLD = Layer(PROCESS.ME, PURPOSE.CLD, '150nm Medium Etch waveguide cladding')
        METCH = Layer(PROCESS.ME, PURPOSE.TRE, '150nm Medium Etch waveguide trench')
        SINSL = Layer(PROCESS.SINSL, PURPOSE.DRW, 'SiN stop-layer etching')
        PL = Layer(PROCESS.PL, PURPOSE.DRW, 'P type light doping')
        NL = Layer(PROCESS.NL, PURPOSE.DRW, 'N type light doping')
        PM = Layer(PROCESS.PM, PURPOSE.DRW, 'P type moderate doping')
        NM = Layer(PROCESS.NM, PURPOSE.DRW, 'N type moderate doping')
        PH = Layer(PROCESS.PH, PURPOSE.DRW, 'P type high doping')
        NH = Layer(PROCESS.NH, PURPOSE.DRW, 'N type high doping')
        GP = Layer(PROCESS.GP, PURPOSE.DRW, 'P type high doping on Ge')
        GN = Layer(PROCESS.GN, PURPOSE.DRW, 'N type high doping on Ge')
        PCON = Layer(PROCESS.PCON, PURPOSE.DRW, 'Hole to Si layer')
        GEPCON = Layer(PROCESS.GEPCON, PURPOSE.DRW, 'Hole to Ge layer')
        GE = Layer(PROCESS.GE, PURPOSE.DRW, 'Germanium epitaxy')
        PY1 = Layer(PROCESS.PY1, PURPOSE.DRW, '150nm Poly-Si etch')
        PY2 = Layer(PROCESS.PY2, PURPOSE.DRW, '150nm Poly-Si + 70nm Si etch')
        M1 = Layer(PROCESS.M1, PURPOSE.DRW, 'Metal 1')
        TIN = Layer(PROCESS.TIN, PURPOSE.DRW, 'TiN heater')
        PAD = Layer(PROCESS.PAD, PURPOSE.DRW, 'Passivation window')
        LP = Layer(PROCESS.LP, PURPOSE.DRW, 'GC open window')
        DETCH = Layer(PROCESS.DETCH, PURPOSE.DRW, '120um deep etch')
        MARK = Layer(PROCESS.MARK, PURPOSE.DRW, 'Device recognition')
        BB = Layer(PROCESS.BB, PURPOSE.DRW, 'Define design boundary')
        DOC = Layer(PROCESS.DOC, PURPOSE.DRW, 'Only for layout recognization, will not appear on mask')
        PINREC = Layer(PROCESS.PINREC, PURPOSE.DRW, 'Port recognization')
        FLYLINE_MARK = Layer(PROCESS.FLYLINE, PURPOSE.MARK, 'Flyline for insufficient space in AutoLink')
        ERROR_MARK = Layer(PROCESS.ERROR, PURPOSE.MARK, 'Error mark')

For users using layout viewers (e.g. KLayout), they can import the layer properties file ``layers.lyp`` in the file folder.